# Comic_Masiv

El proyecto se realizo con el aplicativo visual stude code, con el fremework de angular,se intalaron los siguientes programas:
nmp install "para tener la carpeta de node_modules"
npm install -g @angular/cli
npm install bootstrap jquery popper.js --save
npm install --save @ng-bootstrap/ng-bootstrap
Una vez instalados se ejecuta el comando ng s -o  que se encargara de subir el servidor y ejecutar el proyecto abriendo una pestaña en el navegador.
